有冇人覺得冇得買六合彩人生冇曬希望

留返啲錢買口罩仲實際，六合彩有幾可畀你中

唔係有希望先去做，而係做左先有希望
冇得買六合彩，就連好渺茫嘅機會都扼殺咗

好想中一億